做驗樓師，你問我睇心情答

如題

屋企廚房幾大

幾錢尺

驗樓流程

要咩學歷，洗唔洗考牌

喺香港係咪算少數質業，讀咩科可以做到？

同bs 有咩分別

點睇成日比測驗師學會比人屌係偽專業？

唔洗讀

識睇同九up就得

黎黎去去都係睇崩花爛裂

試下電器咁

點睇賴x明？行頭大佬？

眼紅人地唔入會埋堆都出名撈得掂過佢地

有咁嘅demand都好正常姐
平時BS收貨都要T&C啦
收樓啲業主通常乜7都唔識
依家啲新樓質素又愈來愈差
與其眼紅人地有得賺
好心測量師學會/政府就正正經經整個認證出嚟
起碼啲業主知邊啲係三流先

搵食姐， 犯法呀